@periodical{heb0473311941875katechetische,
abstract = {Material zum Download auf der Homepage. Hier können Sie das zusätzliche Downloadmaterial der jeweiligen Ausgaben herunterladen.},
address = {Ostfildern},
hdsurl = {http://hds.hebis.de/ubks/Record/HEB047331194},
keywords = {},
title = {Katechetische Blätter : Zeitschrift für religiöses Lernen in Schule und Gemeinde},
uniqueid = {HEB047331194},
year = 1875
}